{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 기억의사원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキューをご利用いただけます。 スパとジェットバスは一年中ご利用いただけますが、屋外浴槽は12月1日から3月15日までご利用いただけません。 客室ごとに個別バーベキュー場があり、セッティングのために3万ウォンの費用と炭サービスを選択する必要があります。 個人入浴剤は使用できず、外部活動の際は水着を着用してください。 一部の施設の不備によりご利用いただけない場合、一部の払い戻し特典が提供されます。 予約客室に問題がある場合は交換して差額は精算し、交換客室がない場合は全額払い戻しして次の予約時に30%の割引を提供します。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプール、個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスはいつ利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは一年中ご利用いただけますが、屋外浴槽は12月1日から3月15日までご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの費用やサービスはありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー場があり、セッティングのために3万ウォンの費用と炭サービスを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "個人入浴剤は使用できず、外部活動の際は水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "一部の施設が利用できない場合の対応はありますか？",
            "answer": "一部の施設の不備によりご利用いただけない場合、一部の払い戻し特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約客室に問題があった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "予約客室に問題がある場合は交換して差額は精算し、交換客室がない場合は全額払い戻しして次の予約時に30%の割引を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 721
    }
}